可唔可以增加留名quota？

因為想save低野餐資訊同文宣，500太少

加到700+ plz

G持

課金啦

可以呀

又或者可以一click del 最舊嗰300 個post.

而家要逐個delete, 或者一次過del, 極唔方便